Miss Poon單野見到咁多正義撚跳出黎，真係笑死人

根本就係連仔角色代入，因為你班連仔現實世界都係一督屎，比人撚狗咁撚
下？同情心？你都係想人同情你姐！

我就支持一切打倒藍絲廢佬嘅舉動嘅！

嗰班連登仔見到私了應該會報驚

唔撚服啊？個廣州仔爽完影埋合照返左上廣州啦！仲淨鳩下鳩下話人弱智
你咪弱智囉

成班垃圾

清，你講野咁似何妖

清，你係咪我講緊果啲可憐蟲

清，而家零晨四點出發啊？可憐蟲

冇良知話自己黃絲

你情我願扯到過去良知，而家Free of charge 請你食鞋底，呢啲咪良知囉

根本就係驚自己比人撚/畫面唔好睇

成件事就係一個想屌閪，一個想出位

撚狗果part勾起連仔啲自卑

而家Miss Poon 已經到達陳同佳級待遇

明明係內向但屈人智力有問題

睇睇下 miss pun 又幾正

白滑500$ 可以俾佢打又幾抵

長期騷擾唔block左佢？多鳩餘
大部分人屌佢係睇佢唔順眼，成日做埋d on9野，根本人格有問題